連囝快救我！嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

求ＤＥＬ我所有ＰＯＳＴ

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月6日反濫捕，抗威權集會

拉

驚閪咩

我真係好驚呀

連子delete 佢成個account 啦，好煩

咁又唔得

收皮啦三毛狗
跟本無人會驚囉

我驚呀

我唔想死呀

救我呀

驚就縮番入老母個閪到喇三毛

怕死呀

Del埋佢ac啦 咪煩

唔制呀